疫症已經來了 支爆還會遠嗎

支那已經成功將武漢肺炎輸出世界

基於某些國家（如中東地區）未有完善嘅醫療系統應對

以及各國繼續唔殺到埋身唔防範嘅情況之下

睇怕 支那嘅武漢肺炎將會係世界各地爆發

至於支那嘅疫情有下降嘅趨勢（當佢真先）

仲可以恥笑世界各國

係佢地打哂飛機 就黎射之制

其實真係開心得太早

支那傳得出去 轉個圈 一樣可以傳返入支那 除時就係湖北之外地區爆發

支那人口大約佔世界15% 黎囉 攬炒囉

我就唔相支那可以維持長時間高防 長時間社會陷入有限度服務

因此中共會陷入一個兩難局面 復工又死 唔復工又死

中共一直以利益 金錢 去維持佢個政權

支那人從來都係口講愛國 其實身體最成實

所謂嘅支爆並唔係指一個經濟風暴 又或者 一個疫症 就可以做到

我認為支爆 就係支那人集體「散水」果刻

當佢地見中共禮崩樂壞 再冇利益可以拎到嘅時候

集體「散水」果一下 一個13億人嘅骨牌 BOOM!

不遠而。

回力標